其實星爺同朱菌好有夫妻相

d 輪廓襯到

星爺放走朱菌

朱茵真係好正

希望佢地做到sp

回不去了

朱茵永遠係星爺最愛

咁無辦法，佢又要白骨精，又要紫霞仙子

苦海～

仲有一個名叫「紫霞」嘅你叫左七百八十四次

咁多個星女郎之中 的確係朱茵最襯

如果佢地一起，家下生活會點過

周星馳唔會拍鄰近國家既電影
應該對香港有更強既歸屬感
然後多啲港產片

會帶個仔拍真人SHOW

黃貫中吊打星爺好無
紅黑紅紅黑

相親 竟不可接近

你同鮑姐都係

成隻狗咁